你過左幾耐毒撚生活

日日一個人
連家人都少見到

尻少陣當幫忙

三年了

3年咁少 講出黎比人笑咋

番工放工
放假自己行街睇戲

冇理屋企人

人生

半年左右啦
番工太多囡囡了

唔理屋企人果d叫不孝撚wo

咁都叫毒

23年

14年嘅冇朋友冇堆埋毒撚生活
係14歲開始拍拖拍到而家